聽日玩人形蜈蚣，怕尷尬、想對手可以用到手機，可以用呢種方法

就係帶條絲帶、繩、瑜加帶之類、綁個大圈、同旁邊果個人大家用手臂扣住就得、有好多女仔唔想比陌生人摸手仔，同埋手汗衛生問題

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

聽日可以帶幾包手套 比d需要既人

不如搵條繩索住手臂 又可以玩電話又唔怕老尷

我意思就係咁

溫馨提醒: 各絲巴比人惡意抽水記得唔好啞忍
(唔好歧視人地肥宅瘦毒)